香港真係未試過政治係凌駕係所有野之上

屋企關係變差因為政治

情侶變差/分手因為政治

自殺跳樓因為政治

罷工辭職因為政治

因為大部分香港人都覺得唔關自己事
事實係咩都關政治事
我地係受返我地一直逃避既報應
而家知道發生咩事仲未遲
一齊企出黎對抗呢個仆街政權

離婚因為政治 (感情台有人分享，不過唔知真假）

移民因為政治

商人走佬因為政治

因乜事可以社會輿論可以煲到咁大

但如果你唔參與其中（我講D事會唔會避免到）

所有野都關政治事

20零歲仔坐監因為政治

警民關係惡劣因為政府

階級嚴重分化因為政治

廢中青年分化因為政治

唔參與其中?
咪搞笑啦
俾當權者禁住姦都唔撚反抗
只會令佢繼續姦落去淪為佢既性奴
一個一個淪為佢既性奴
唔好覺得自己可以避免到

似大陸文革嗰時

政不通，人不和

仲以為你意思係

只要係撐政府政治正確 就殺人放火都冇事

衣食住行
全部都會受政治因素影響 點避？